著左NMD嘅霍金vs冇著鞋嘅保特

佢地跑一百米邊個快？

用nmd同人類比?

小明

中學有冇讀過fair test(公平測試)
唔一齊著nmd 根本就比較唔到

一齊著同一齊唔著有撚分別咩
就係想試個分別呀on99

著住Nmd周圍去旅行
一陣就跑到去歐洲
無買過機票

ching快到可以水上飄